仆街東張西望 又低胸又白色小背心

條女好淫

仆街樓主，冇圖

東張西望呀你老母

唔識開電視？屌你老母

樓主死全家

唔係呢條女喎老友..

屌你老母奇雲度爾

實預埋你祖宗十八代，撚頭

廣告妹來

唔洗教精啲小朋友，伸手黨仲串串貢

又唔柯屎又鍾意食蕉，真.女神

全家死

有料..粉紅bra

收皮啦無圖學咩post 奇雲25 狗

仆街東張西望又賣廣告
唔係第一次啦
節目入面扮哂 case study
一到廣告時間即刻出返果件 product 既廣告

你狗黎咋

我地同類

lm

正能到

定MAYU 正

博乜

癲婆餵老鼠

麻友正好多

個痴線婆餵老鼠

長腿呀

你餵貓就得

警察都唔理

屌 佢仇人係附近住

好撚污糟

你就真係小朋友喇，冇圖學人開post
不孝有三 無圖為大 聽過未？

你冇撚手開電視?
殘廢?
你祖宗真無面

屌，仲以為佢唔疴屎係真女神添

[火影／狐忍]雷走獸之術定麒麟之術勁？

LIHKG =中國共產黨 HKGOLDEN =國民黨

山治唔打女人，咁大媽係乜？

咪講咁多廢話 又話冇圖學人開post
圖呢 仲唔拎你老母出黎比人屌?

於禮有不孝者三，事謂阿意曲從，陷親不義，一不孝也；家貧親老，不為祿仕，二不孝也；不娶無子，絕先祖祀，三不孝也。

含柒啦撚樣

收皮啦你

豬SIR

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

駁唔撚到就叫人收皮
正宗小學雞

邊撚個吊樓主 即是同我過唔去

圖>電視
定你電視都冇

你好似五毛冇記錯嘅話

COFFEE

好似?你就五毛
唔好扯開話題 老母呢?

挺皮鞋

原來係波台狗post 翻出去先

躝啦屌你老母死毒撚

豬sir我屌你娘親

想攞尾彩呀? 屌你老母

奇狗

嘜事呀

潮流台過街老鼠都撐

人誰無過

俱往矣

講得好！

冇圖都仲咁撚惡
個撚個都好似你咁撚得閒睇東張閪望？
屌你老母，垃圾樓主，死返入你老母個臭閪到啦

豬蛇好似當日蓋ching咁保皮鞋

我們都是蓋ching

唔知點駁

好心唔好為左少少野嘈交啦
我兩邊都唔幫, 不過屌人無圖果班垃圾同我仆街死啦

我們都是蓋世保
我們都是屌老母